有冇人可以話我知扑嘢係咩感覺

小弟係毒撚青頭仔一名

其實自己一個更開心

扑野嘅感覺

姐係點

嘩....出力拆，大力拆，我不能忘記你

咪即係扑野囉 照字面譯有幾難？

打丁會更開心

含撚
同自已打J爽啲

自己去體驗

冇